msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cckf.theme\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-05 08:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-05 16:40+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone I18N <plone-i18n@lists.sourcegorge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: cckf.theme\n"

#: ./browser/footer.pt:5
msgid "13F, 65 Tun Hua South Road, Section 2, Taipei, Taiwan 106, ROC"
msgstr "台北市敦化南路二段65號13樓／B"

#: ./browser/sections.pt:36
msgid "American Regional Office"
msgstr "美洲辦事處"

#: ./browser/sections.pt:98
msgid "Annual Report"
msgstr "年報"

#: ./browser/sections.pt:13
msgid "Background"
msgstr "成立背景"

#: ./browser/footer.pt:23
msgid "Best Viewed with IE 9.0+ or Firefox, Chrome Browsers, 1024x768+ Resolution"
msgstr "建議使用 IE 9.0 以上或新版 FireFox、Chrome 瀏覽器，最佳顯示解析度 1024x768 以上。"

#: ./browser/sections.pt:28
msgid "Board of Directors"
msgstr "董事會"

#: ./browser/sections.pt:116
msgid "Bulletin"
msgstr "最新動態"

#: ./browser/sections.pt:124
msgid "Contact Info"
msgstr "連絡本會"

#: ./browser/footer.pt:6
msgid "Copyright &copy; 2014"
msgstr "Copyright &copy; 2014 版權所有"

#: ./browser/sections.pt:78
msgid "Faceted Query"
msgstr "互動查詢"

#: ./browser/footer.pt:13
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: ./browser/sections.pt:17
msgid "Goals"
msgstr "宗旨"

#: ./browser/sections.pt:74
msgid "Grant Allocations"
msgstr "歷年獎助狀況"

#: ./browser/sections.pt:82
msgid "Grant Maps"
msgstr "獎助地圖"

#: ./browser/sections.pt:70
msgid "Grant Recipients"
msgstr "歷年獎助名單"

#: ./overrides/eea.facetednavigation.views.preview-item.pt:35
msgid "Institute"
msgstr "機構"

#: ./browser/sections.pt:8
msgid "Introduction"
msgstr "基金會簡介"

#: ./browser/sections.pt:120
msgid "Links"
msgstr "相關連結"

#: ./browser/sections.pt:102
msgid "Newsletter"
msgstr "簡訊"

#: ./browser/sections.pt:23
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: ./browser/sections.pt:44
msgid "Overseas Centers"
msgstr "海外漢學研究中心"

#: ./browser/sections.pt:49
msgid "Programs"
msgstr "獎助業務"

#: ./overrides/eea.facetednavigation.views.preview-item.pt:30
msgid "Project"
msgstr "計畫"

#: ./browser/sections.pt:93
msgid "Publications"
msgstr "出版品"

#: ./browser/sections.pt:40
msgid "Regional Committees"
msgstr "諮議委員會"

#: ./browser/sections.pt:89
msgid "Sinology"
msgstr "漢學資源"

#: ./browser/sections.pt:32
msgid "Taipei Headquarters"
msgstr "基金會總部"

#: ./browser/footer.pt:12
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: ./browser/sections.pt:58
msgid "The American Region"
msgstr "美洲地區"

#: ./browser/sections.pt:66
msgid "The Asia-Pacific Region"
msgstr "亞太地區"

#: ./browser/sections.pt:54
msgid "The Domestic Region"
msgstr "國內地區"

#: ./browser/sections.pt:62
msgid "The European Region"
msgstr "歐洲地區"

#: ./browser/sections.pt:106
msgid "The First Decade"
msgstr "十周年慶專刊"

#: ./browser/sections.pt:110
msgid "Video"
msgstr "影音"

